玄鐵劍法定九劍勁d?

我睇小說就覺得玄鐵勁
因為係晚年先悟出既劍法 應該係補足到之前既不足

玄鐵比內功高手用
九劍比無乜內功的人用

楊過勁d

點都係九劍勁啲啦，玄鐵勁在亂鳩咁斬，啲人擋唔到，但九劍精要係在於唔守，以攻代守，一定禁住玄鐵黎屌

九劍破盡有法
鈍劍無法
2套武功比 鈍劍係高d

每三個月就要討論一次

大家手無寸鐵
任你美國隊長格鬥能力有幾強
雷神一嘢轟埋去都係無貨賣

乜有講過九劍係晚年悟出黎咩

自膠，on99睇錯九劍

九劍連boss都唔夠打
楊過最後憑內力已經屈機